以為監控就算？？檔案來自牆外軟件，自動清除 ，華為電話，至知黨心

【自動清理內存】

檔案來自牆外軟件，自動清除<3
華為電話，至知黨心

圖源：Telegram豬圈淨化快訊

延伸閱讀：華為前腳澄清不會出賣私隱，後腳就被踢爆私隱聲明中講明會賣

==========================================================
為免再受奶共FB封禁，請盡速Follow本組織以下平台的專頁
Instagram：
hk_national_front

Twitter：
香港民族陣綫

裝左TG嘅Follow埋Telegram Channel：
香港民族陣綫 陣地廣播

港版大概不敢玩到咁出面
但後門就是大家都知道的秘密了
愛惜生命，遠離華為

嘩，好撚先進呀

好事，封撚哂班支那狗 就好似美國起牆隔墨西哥一樣

果然係知黨所想宣黨盼望既華為

有冇人譯成英文發比白宮或老美既政黨

華為好波

任正非：唔開後門比政府
搵鬼信

因為香港暫時仍然算係牆外，但將來會變牆內就唔奇

連登班用屎為嘅支那狗入黎吠未

我地無開俾政府咖，開門俾共狗者